預測727走勢（講咗先 人一定要黎）

港共偷做咗d咩
1）振災/基建/紅十字會捐款

明顯送錢比中共 向中共討好 錢就比官員貪哂

2）國教/普教中/政制

明顯想將香港變做中國嘅城市 破壞法治

3）送中/高鐵

明顯想將異見人士送比中共 打壓異見

4）過度使用武力

想制造寒蟬效應 減少遊行人數 剷除異己

5）元朗恐襲

想蓋過上環嘅過度武力 仲有兄弟失蹤
港共執迷不悟 而家反而欲蓋彌彰 外國更加關注香港政治

6）大學站停駛

想阻止人去科學園 避免有大量人去擾亂林奠嘅施政報告咨詢會

而家最重要係搞清敵我關係：
港共點樣利用黨鐵，cctvb，警犬黎改變市民的選擇

我可以大膽預測727港共會採取咩措施：
1）cctvb會預先到(元朗站/水邊村遊樂場/青山公路)準備cam
記者係唔會有任何可供識別嘅標誌以示cctvb
有人認出cctvb並對佢進行任何動作將被視為阻礙拍攝 防礙新聞自由
顯然，cctvb係只會公佈對港共有利嘅片段

2）黨鐵會喺班次上做手腳 送哂你地入元朗 但係出元朗嘅班次減少
警犬就會開始進行驅散（參考沙田遊行）
屆時 示威者被迫進入yoho 重演沙田新城市中心

3）鄉黑一定會乘機搞亂/打人/扮鬼打對面（提供證據比cctvb)
警犬就可以大開殺戒

4）港共會係暴力衝突後譴責示威者，再透過cctvb宣稱示威者是暴徒，陷示威者於不義

總之今次遊行係喺客場舉行，好難勇武，索性就唔好勇武，我地要話比市民知，唔係我地郁手先嘅。

推 啱啱開錯台

［統計］ 727元朗到底幾點

推

總之你地一定要入元朗
人越多越好

總之入元朗要full gear架啦
對家好大機會開拖然後屈我地